{sentence: '<div style="font-size: 20px;">Nein, ich möchte nicht Achterbahn fahren.</div>', picture: jsPsych.randomization.sampleWithoutReplacement(neg_faces, 1)[0], question: 'n.a.', data: {experiment: 'NegFace', version: '1', block: '2', item_id: 'item_01', sentence: 'Nein, ich möchte nicht Achterbahn fahren.', polarity: 'negation', face: 'not', indicator: 'no', question: 'n.a.', correct_response: 'n.a.'}}, 
{sentence: '<div style="font-size: 20px;">Nein, ich will kein Eis haben.</div>', picture: jsPsych.randomization.sampleWithoutReplacement(neg_faces, 1)[0], question: '<div style="font-size: 20px;">Will die Person ein Eis haben?</div>', data: {experiment: 'NegFace', version: '1', block: '2', item_id: 'item_02', sentence: 'Nein, ich will kein Eis haben.', polarity: 'negation', face: 'not', indicator: 'yes', question:'Will die Person ein Eis haben?' , correct_response: '78'}},
{sentence: '<div style="font-size: 20px;">Nein, ich will nicht Kartoffeln schälen.</div>', picture: jsPsych.randomization.sampleWithoutReplacement(aff_faces, 1)[0], question:'n.a.', data: {experiment: 'NegFace', version: '1', block: '2', item_id: 'item_03', sentence: 'Nein, ich will nicht Kartoffeln schälen.', polarity: 'negation', face: 'yes', indicator: 'not', question:'n.a' , correct_response: 'n.a.'}},
{sentence: '<div style="font-size: 20px;">Nein, ich möchte keine Serviette.</div>', picture: jsPsych.randomization.sampleWithoutReplacement(aff_faces, 1)[0], question: 'n.a.', data: {experiment: 'NegFace', version: '1', block: '2', item_id: 'item_04', sentence: 'Nein, ich möchte keine Serviette.', polarity: 'negation', face: 'yes', indicator: 'no', question: 'n.a.', correct_response: 'n.a.'}},
{sentence: '<div style="font-size: 20px;">Ja, ich will eine Party geben.</div>', picture: jsPsych.randomization.sampleWithoutReplacement(neg_faces, 1)[0], question: '<div style="font-size: 20px;">Geht es in der Aussage der Person um eine Party?</div>', data: {experiment: 'NegFace', version: '1', block: '2', item_id: 'item_05', sentence: 'Ja, ich will eine Party geben.', polarity: 'affirmation', face: 'not', indicator: 'yes', question: 'Geht es in der Aussage der Person um eine Party?', correct_response: '74'}},
{sentence: '<div style="font-size: 20px;">Ja, ich will jetzt Karten spielen.</div>', picture: jsPsych.randomization.sampleWithoutReplacement(neg_faces, 1)[0], question: 'n.a.', data: {experiment: 'NegFace', version: '1', block: '2', item_id: 'item_06', sentence: 'Ja, ich will jetzt Karten spielen.', polarity: 'affirmation', face: 'not', indicator: 'no', question: 'n.a.', correct_response: 'n.a.'}},
{sentence: '<div style="font-size: 20px;">Ja, ich möchte einen Termin ausmachen.</div>', picture: jsPsych.randomization.sampleWithoutReplacement(aff_faces, 1)[0], question: 'n.a.', data: {experiment: 'NegFace', version: '1', block: '2', item_id: 'item_07', sentence: 'Ja, ich möchte einen Termin ausmachen.', polarity: 'affirmation', face: 'yes', indicator: 'no', question: 'n.a.', correct_response: 'n.a.'}},
{sentence: '<div style="font-size: 20px;">Ja, ich möchte jetzt Geld abheben.</div>', picture: jsPsych.randomization.sampleWithoutReplacement(aff_faces, 1)[0], question: '<div style="font-size: 20px;">Enthält die Aussage der Person das Wort "Münze"?</div>', data: {experiment: 'NegFace', version: '1', block: '2', item_id: 'item_08', sentence: 'Ja, ich möchte jetzt Geld abheben.', polarity: 'affirmation', face: 'yes', indicator: 'yes', question: 'Enthält die Aussage der Person das Wort "Münze"?', correct_response: '78'}},